跑online手機版韓版封測中...Temple Run？

我都見到介紹
好似得韓版宜家
好期待
淨係見番啲地圖都番左好多回憶

btw前幾日發夢夢見雪女個地圖 好橋

冇DJ=垃圾